預言：好快會有新聞話差狗包圍某間大學，然後有人呼籲死守

然後理大一事重演

黑狗派狗假扮手足 上演劇本